色情呢個概念係幾時開始出現

到底邊個去定義色情呢個概念
以前未有呢個概念既時候
啲原始人連生殖器係點用都唔知戈陣
冇個概念對異性既裸體應該唔會有生理反應
咁佢地幾時發現有呢樣野

傻人發現案

希臘果陣個個人都係公眾浴場嗰度扑嘢嗰個時候都冇色情概念